你將我們稱作惡魔之時 依套嘢後面想UP乜其實

十年後嗰劇情唔知男主想點
btw 睇完前面啲內容想睇男主幾時死